大家應承我！唔好裝安心出行！

我唔信開番晚市一個月，個個客都唔肯裝，呢樣野仲推到！
大家忍一忍！

推

唔裝之餘
多D叫黃店外賣幫補下佢地唔該
呢單擺明黃店硬食

最多自己煮或繼續買外賣

我部nokia 想裝都裝唔到

我可以唔裝，但我估好多人裝，因為好多人忍左好耐

唔裝爆到周圍都係係咪你負責先

其實留資料(留真嘅)
係咪好過裝app？

班gym 佬餓咁耐， 一定裝， 叫佢哋食屎都肯

今日割五城，明日割十城
讓得呢步，下次又唔知要你做乜

push

封關未？

做好自己，可以就叫埋阿爸阿媽唔好裝，
叫fd唔夠架，要脫離同溫層

裝左爆到周圍都係政府有冇負責過

指出裝與唔裝與爆唔爆嘅關係。 10分

有講淨係晚市先要？如果午市都要就難啲，好難要求啲人好似上次禁堂食咁喺公園食

你唔好裝先啦
健身界反對阿而家

Take away都咁耐，咪又係咁，
食多陣外賣姐，你咁叻仔實得既

Ok

一齊做多步，同心抗疫

個個返屋企食飲、帶飯盒

派錢先裝
唔會蝕俾正苦

裝咗就免疫？

老閪都唔裝，一係罷食，一係繼續外賣

派錢先考慮裝唔裝啦

戴唔戴口罩都無關係

裝就唔爆？
正苦應該一早請你做顧問專家

負責咩? 負責屌你個老母?

政府唔封關鳩做防疫累到我冇出過國嘅人中招, 你想我負責乜撚野呀仆街陷家產?

戴口罩都唔免疫，你有無戴？

咁都忍得?
屎都食得

唔裝

望下美國再望下香港

如果正苦出招派錢，要用安心出行登記先拎得，到時會點呢

10k我會考慮下
屌，但係而家冇阿！

有無辦法令到安心出行係apps store收皮

算吧，條撚樣唔會理，佢一係就on9當有趣，一係就藍絲來

裝就唔會裝，不過留資料係鄧啲黃店辛苦，班狗實屈鳩啲資料唔知點點點然後入佢地數

禁蒙面法果時都係咁
我唔會因為堂食就裝
寧願坐街

唔撚食

唔會裝

裝app就免疫 厲害了我的國

點都唔裝

freedom is not free
自己諗下抵制一個政府政策
只係要你食野係街食
相對以前 值唔值得 簡唔簡單
我唔會批鬥人 但我唔會裝

投訴work Ng work

問你戴口罩咩 問你裝唔裝app呀 屌你老母

坐街都幾好feel
有女的話

裝咗有抗體

大哥大手機點話

用下個腦，做下孝子啦，
又拖個老母岀黎

一裝咗
部電話可以賣得
唔會再有任何私隱可言

應承你

唔撚會裝 呢個唔係自己9up資料
入左去就算數
係要佢推行唔到
再再再再再柒落去

唔裝 + 外賣
WFH驚閪

最怕係買餸都買唔到

乜而家五毛打手啲point咁低質
你走啦垃圾 打死都唔裝 吹得我漲

一定繼續食黃店外賣 唔好要叫我屈服

唔撚裝

中出唔戴套但係日日去驗孕會避到孕？

你都戇鳩嘅 健身界只不過係代表 唔代表間間野都有呢個諗法

裝左其實都冇乜問題
都係如常生活

為左保護自己同身邊既人緊係裝啦

Push

真 防毒軟件

已經有朋友問做唔做gym 我跑街都唔會dl垃圾app

真係on9 冇得醫，人地出晒報告講有罩同冇罩中招機率差幾多。請問安心出行同病毒講好數？ 定有醫學報告證明用安心出行中招唔會中招？ 五毛高質小小

關我撚事？

為左一時，而裝黎送中啊

買外賣

Not to install surely.

跳樓都可以防止傳染武肺呀，你唔撚跳？唔想保護其他人呀？冚家產

下午食洗唔洗?

裝緊 人氣no.1 app 值得一試其實 自己都安心d

唔好裝 間店叫你裝 同佢講咁唔幫襯了

到時去戲院睇下
應該有好多後生係到scan

裝完就冇野唔撚洗疫苗啦
on99

黃店醒嘅應該只做晚市外賣
都係靠手足頂住

做你老母啦做
做撚咗一百步班撚樣有冇行過半步

唔撚會裝
平時都係外賣多 最多唔約朋友食飯住

咁不如你問下柒婆封關未
日日仲放緊免檢落香港 有冇留意過條街多左好多支那人
唔好淨係將責任賴落市民到 無視個政府既無能
如果你同我講個政府不嬲都係咁
你已經開始習慣做奴了
你鍾意被人壓榨係你既事 唔好叫我唔好反抗

裝咗可以免疫？
點解會安心啲？

無諗過裝，唔比我入去嘅，未唔食囉
商家少咗生意唔關我事
外賣都要嘅，我未自己帶飯囉
遲下超市都要安心嘅
我去街市囉，最好你搵班人守住街市出入，check人有無安心
再唔係我網購到我屋企囉
屌你老母垃圾政府，封關最撚實際唔撚做
同我拎抗疫理由去建造香港版新疆
我屌你老母啦

唔du，會唔會罰間黃店？

政府有無同心過？
叫封關叫到口臭 都唔撚封
有咩資格叫我地配合

做gym唔使down ar

係

用第二部電話得唔得？

你都on lun 9

班黑警做咁多陰質野有冇負責過

多謝引戰推post

除咗個口罩咪得

正確示範

啲大場不嬲入去gym room前都要登記架啦，有齊晒資料架

yes, 排隊支持美心留資料， 真又好， 好真又好， 都唔dl app lor, 成個電話資料俾晒777 wor

開埋晚市既店又未必唔會蝕錢

啱丫，一齊做多步全民罷工爭取封關
一齊比壓力政府就唔會有人中有人死

唔得，要你個人資料

做好自己先，唔好咩都未做就打定輸數
個個都你咁諗就死

你知唔知個app做咩㗎？

其實有冇人裝過睇下入面係點

好

以後唔睇戲唔去堂食
你估廢老去戲院消費多定後生多

一裝左既話 就算你已經轉用signal / mewe 部電話都已經唔洗要

裝左會百毒不侵？？？

其實想知邊個會check? 食大快活果啲，人又多，唔通門口企個人逐個check，其實扮scan咗得唔得

跳樓未

支持

【創業】共享手機

收嗲啦on9仔

黃店唔用安心出行，只能靠外賣

買黃店外賣

買外賣當唔當入食肆？我死都唔裝個app呀！

點都唔會裝

入面就係咁
當記事本咁睇 其實冇乜特別
岩岩裝撚完準備去做gym

留言前可以用一用個大腦思考

你老母做雞俾狗屌

Food panda self pickup 咪得

唔落雨就係

係呀，你全家男女老幼性命負責

會留資料
但強迫我裝app既話就直接番屋企

抵制之餘幫幫手諗下黃店們點拆
無晚市已經咁難頂
依家變相係全日外賣 肯定好快收皮。。

成個post 都係引戰PR

杯葛

唔怪之得睇唔撚到
原來完全封鎖咗
慳返

外賣黃店

你個腦唔使31天都會自動刪除

同唔好批鬥裝左既黃店，藍絲同港豬既錢都要賺，好過變相幫藍店回血

公共服務本月18日起全面恢復 進入大樓須用安心出行

唔裝換唔到身分證點算

你係咪係街食緊

為他人著想 裝返個app啦
咁自私
第5波咪因為你啲人囉
你點知自己係唔係隱形患者呀 點追蹤傳播鏈呀
如果中咗咪週圍播毒 咁多源頭不明囉
對唔對得住醫護呀
依家咩時勢呀 係都要搞作對 點解唔乖乖地裝返個app呀

老母話唔裝放心曬

唔裝
屌你老母 垃圾共匪

唔明啲人點解咁認真覆啲五毛

入面有冇要求要入咩個人資料？
定一開就有得scan qr code？

唔會裝，繼續叫外賣

我就係外賣啊係都唔裝吹咩

開頭又話唔會強制性
依家又必須 港共政府

叫美國制裁啦 香港自治法範圍

on9

+$0.5

可以留資料點解要裝

簡直自相矛盾(當佢講嘅都係真),
31日後auto del, 咁佢又點做到tracking

呢個笑話幾好笑

已完全封鎖會員 - 吳夏榮男友
無腦

點解乜都要香港人做哂？講左咁撚耐要個仆街政府封關唔撚封，佢地先係搞死全香港人 對唔住班醫護既源頭

唔強制，不過冇得堂食

講左可以留？

裝咗就唔撚會爆？
訓撚醒未？
關又唔撚封，搵香港人出氣
我屌你老母啦

哈哈
依一年既說話講返哂姐
依一年點樣大玩防疫 批鬥人唔戴罩又得
自己又唔去裝app ？
人地搞你又唔得 你搞人又得

裝左都中係咪你負責先

攬炒

寧願安裝安心出行繼續幫襯黃店。

我最多餐餐屋企食公仔麵

窮人無手機點裝? 算唔算歧視?

呢個post特別多5毛

我信冇黃店想登記，登記只係應付條濕鳩法例

唔L裝呀

窮人冇資格堂食

如果講得出戴口罩同爆唔爆冇關係嘅
屌呢條都係on9架啦 唔使咁認真理佢

你都戇撚鳩，政府唔封關要我地負責？
用下你個閪腦諗嘢啦

外賣

一定有pr帶風向批鬥啦
黃絲係聖人道德高地 根本唔使搵食
然後會有一班on9附和
This is 兒登

政府多謝黃店支持

同時幫襯黃店外賣

同心？ 我地叫封關個時
佢做咗乜撚野？醫護都叫封關時，又做咗乜撚野？
你同我講同心？
同心係咪代表不聽民意？ 屌你老母！
一爆發個陣，我地香港人做撚到幾好
唔出街，戴口罩，乜撚都做齊
政府跟住唔撚封關，放武肺入港
同心抗疫？
你坐撚住咗個腦定係無腦？

宜家先裝。

大家應承我!記住食黃店

唔裝 完

是但啦。
睇死連登仔口講唔去，轉頭全院滿座，餐廳排哂隊，個個ig post Gym room相, 林奠就係睇死你地

要比資料，不了

你一野秒撚咗佢
你叫佢點繼續做落去

冇得入個人資料架
一開直接入掃qr code 個板面就有得scan

我咪自己煮囉！各位巴絲！喺時候學煮嘢食啦！生存技能嚟！

呢個post好多五毛！但係咁正正顯示呢個係政府既進行進一步壓逼既重要一步，
我地更加要企硬，唔可以俾佢推到！

乜料, 呢個post多5毛到, 我block仲多過回覆

但我想岀街食餐飯

好 我應承你

掉頭走啦 仲留

Gym先唔洗裝
本身大場已經嘟左會員登記

一野引晒五毛出黎

一定唔會裝，裝佢老母

重點係個app偷晒你電話資料，同gym嗰啲會員login 根本兩件事嚟

分化撚：繼續食黃店 scan QR啦

gym/美容院都係有晒客人資料啦,
裝個app目的係想要埋你手機入面資料啫, 如果真係for抗疫, 個權限邊會大成咁

係囉
關又唔封，要香港人埋單
一開始香港人幾努力抗疫
醫護又叫封關
點知政府唔撚封喎
幾對得住班醫護阿

又要人抗疫，又唔聽民意封關
真係我講就唔得，政府講就得

原來有人唔識得外賣

版面好靚 save低做wallpaper

實好多人裝

唔裝冇得返工，你裝唔裝？

食肆本身好似無得唔裝
其他鋪要重開都係要裝㗎啦

食肆可以外賣，問題唔大
但衍生左個問題係
例如要做facial，黃既客唔裝就無得入
咁既情況點先幫到呢類黃店
擺明搞鳩黃店咼

利申 唔裝

堂食=唔識得外賣。

已完全封鎖咗 隻程唔洗睇佢講咩

建議買多700萬部機裝
全港都用緊

分分鐘遲下你返IFC，唔裝冇得入

做你老母臭閪

唔裝!

推,唔撚裝

Block咗好多隻

應承你
推爆你

推
俾啲骨氣啦屌裝乜柒！

裝完衝入光榮吹呀

第一名咗啦
唔裝

唔會裝 大家做好自己 叫屋企人朋友唔好裝
橫掂依家都習慣咗外賣返屋企聚會

人哋都叫你唔洗裝 咁緊張做乜

係要逼我派膠
有登記個人資料就唔使

即係你有會員卡已經唔使
dllm邊間gym唔使入會去操，就算one day trial都要登記 dllmch

咁佢點追蹤你去過其實

唔係移民咩黃絲們？
仲留係香港諗裝唔裝個app
係驚就快啲走啦

香港人一定裝
連登仔點應承你都冇用
香港人最聽話順民

個code係強制要貼㗎

正常人都唔會用

好人好姐安咩心出行，做得多虧心事既人先用

喂 PR 認真少少得唔得，有無撚研究過呢度啲人嘅語調

慣咗買外賣

林鄭負責咗未？
雜種負責咗未？

我見唔到喎

又嘥一個acc

唔會裝，寧願唔食

你返冥府移民先啦，契弟

錯手負皮左你

App Store free app No. 3

唔裝唔比搭車
唔比入油

TESLA 又贏

唔買咪唔買，驚西

又有好多block咗嘅人走晒出嚟

Just a flu.

之前已經貼咗

間gym room 拎你資料 同政府拎你資料比
笑撚死我咩
更何況仲有好多隱藏問題
例如app既權限
簡單啲講 你用wechat 玩原神 你信唔信騰訊冇拎你私隱？
第時你係連登講過乜 個app都讀到

係我負責
咁點撚樣啊

確診之後開返個app 比醫生睇你去過邊

好正，見到有啲未block
一次過block晒感覺好治愈

反正都禁左咁耐，都習慣食黃店外買
唔裝！

死都唔裝

咁仲時唔時代抗疫？康唔康復香港好呀

邊個黃店貼出黎都當藍店處理
今次捉蟲喇 做又死唔做又死

有安心出行模擬器未

大大家又話要攬炒，一於唔裝唔出，反正呢幾個月慣晒

老豆搵仔大把電話姓名俾你登記啦

如果你食飯都裝，先會有下一步，而家就係要停左佢

用部後備機裝，部機裡面乜都冇

用開3310

唔裝 鋪頭無生意 最後會搞唔成
大家頂住！！

有無得整個hashtag一齊唔裝

香港政府夠話香港有法治
乜得你個人咁撚天真既
建議你返火星

拎藍絲屋企人二手機去掃

美容 gym 同戲院 已經令班人裝

我絕對不會裝

留資料都係讓
佢而家未準備好提供啲華為電話比班窮人之嘛

你估下會唔會燒毀啦

咁撚正義你去叫上年唔封關嘅林奠負責囉

#唔裝就安心

我不會因堂食而裝安心出行

咁你移民未？加拿大英國比你簡仲唔肯走想點？
係都要留係香港煩撚住晒

時代抗疫=封關
梗係要

煩得過你叫人移民

銷阿

若果唔恢復有效抗爭，港共一定好快將狗帶碼推廣到交通工具、商場之類地方

私了狗帶碼，事在必行

下？又唔移？
出面公海講緊移民抗爭喎

法例一定要咩？

yep

Pushhhh

死撚開啦 屌你老母

帶部香蕉電話出街
屌你老母政府唔補貼黎買智能電話 有閪錢啊

派咗錢比我先 我再慢慢考慮

要負責條隊太長，未輪到你sor

裝唔裝關你條傻狗撚事咩

死返入你老母個閪啦喺度嘈

唔掃唔裝

原來狗黎，又block一隻

我發現佢地有個共通點就係開勁多post但無乜回應

block左好多5毛 身心舒暢

沒事兒

慣咗唔出街食，無乜所謂

安心出行？不了！

一定唔會裝
但係好擔心其他人跪曬

全世界爆得咁勁 一定係冇用安心出行

登記資料即係寫名同電話
咁gym centre本身都有你資料啦
照mark咪係囉

人手登記好過裝app, 唔好嘥我部電話D data同電

點解唔講所有紀錄，要講「進出嘅紀錄會刪除」？其他紀錄呢？你真係好有童真

中招之後比個醫生睇你去過邊
然後再搵返條傳播鏈

一定唔裝

仲要佢地id都係類似, 乜Q男人、正義

唔知會搞到幾時
唉 好撚煩

因為個app 只係save出入記錄姐

唔會裝，唔好比身邊人影響，
希望大家都可以做到影響人個一方，一齊唔裝。

裝左係咪奶𨋢制都冇事呀屌你老母冚家剷，答我呀？

煩親你呀？

安心dinner

Nokia睇連登

我用黑白mon電話 好窮

個個好似你咁熱血咩。

唔撚會裝

唔好咁樣撚啲恐懼撚抗疫撚啦

咪傻啦
大把港豬 小黃為咗去玩實down

多人裝到app store排第3

安心出行係咩app黎

藍絲裝完幫襯黃店，我又唔拘
自己唔裝就得

on9 先唔裝

要明顯d

#拒絕安心出行
#安心出行裝不得
#想要安心出行勿裝安心出行

無memory 裝唔到

安心出淫=疫苗

Apple 奶共好難收皮喎

仲講緊割一城？
成個香港一早已割讓哂啦

唔撚裝 你買嘢俾我食啊？

一年前唔封關林鄭負責咗未？

要堂食 不了

為左可以黃店堂食。我跪低了

(求pin) 跪求大家裝拎得lingduck，嗌黃店外賣

安心上路, 地獄圍爐

其實都幾易用

真都可以辨別唔到D字

手字醜 唔得咩?

我決定邊個朋友fb ig post 食飯相就
#哦你竟然裝安心出行

慣左唔堂食 打死都唔裝

Food Panda

講得啱

blame the victim?

佢係特登放人傳播病毒

咁先有藉口監控 逼你俾DNA 再用打針控制你

你打唔打針? 就等如趙高指鹿為馬

你堅持唔打 就係唔肯指鹿為馬

到時咪網上買囉

唔封關一年爆到周圍都係
林奠有無出黎負責過?

We7
屌你老母

啱！呢樣野真係靠大家齊心
齊心就吹我地唔脹

啱 下一句就會問你先生幾位

但係真心
黃店裝都勿批鬥...

自己帶飯盒囉 仲健康左

企硬唔裝

整返個hashtag叫人唔好裝啦

口罩真係做到防疫先啦on9仔

係咪政府而家話唔洗一定要戴

你就即刻唔戴罩出街啊？

冇撚腦

仲講緊經

時代抗疫=唯一訴求要封關？
而家政府未要裝安心出行抗疫囉又唔啱啲時代抗疫撚？

咁封左關都仲有，咁點算呀，仲抗唔抗疫？香港仲洗唔洗康復

黃店個range 就黎闊再好似lunch gor咁

反正都咁耐冇堂食
企硬唔好裝，剩係叫外賣

個app支唔支援呢部

你搞到你老母大排長龍係咪你負責先

Nokia 215，都裝到安心出殯？

你個腦裝屎？

喱到個個大叫唔裝
睇死D人忍左幾個月 個個聽到消息都係約哂朋友出街聚餐
到時都係裝

你覺得係政府到時認為冇人用主動取消？定係晚市班商家比壓力政府讓步？

黃藍店資料基本上已經通天
政府係想拎埋邊啲人幫襯黃邊啲人幫襯藍嘅資料

唔會裝 寧願外賣

垃圾先會未打先跪

裝佢老母

食多陣？而家冇終止日期, 好可能一直繼續用

食黃店食到中共倒台論，人血饅頭食極唔完，駛撚出街食咩

話就話兩人一枱，好多餐廳一張枱棟塊板就坐4,5個人
啲港女直頭拎走人塊板變4人一枱添
你估啲餐廳真係會理政府?

其實裝左有咩問題？ 逢事必反？

拎晒全部權限d人都要裝真係弱智 阻唔到

係 你老母比人屌都順便入我數啦

五毛出沒

想問一句 如果朋友/員工身份入食肆要唔要掃左先入得去食野

出你老母行 狗官落地獄啦

你咁講反而好奇想裝

老閪都唔裝，一係罷食，一係繼續外賣！x2

老閪都唔裝，一係罷食，一係繼續外賣！

已經唔可以唔貼了

一早已經強製要貼code出嚟

Imagine真係收集到好多data
1號仔 去咗ABCDE 之後確診
咁2-6號仔同日去過A 6-11號仔去過B... 加埋25條友

咁當2號仔同日去完A 仲去咗FGHI
27號仔開始 又loop一次

如此類推
結果幾條友確診 已好快可以禍及全港
可以鎖港

gym撚點算 $6xx一個月 唔通我送俾佢

做gym都做咗會員，可以登記資料嘛，做乜要裝？

連登用電話睇架咩？我不嬲都係用電腦瀏覽。

入黎係睇有幾多件5毛未封

電腦可以裝Android模擬器

全對，留名及電話是安全的。
首先是你去餐廳book枱都要留電話，冇咩分別，另外政府一早有你電話。
其實只要你申請過回鄉證或選民。 果d資料 大陸有哂重覆俾佢冇咩選失。

我都一定唔會裝

我寧願遲到人手登記都唔裝

BTW,唔裝都唔好係到扮抗爭

係呀 你唔講都唔知添！
咁你洗唔洗幫手舉報？
或者建議埋政府坐枱掃code囉

我地時代抗疫康復香港

sorry,比錯負評

原來5毛真係無腦

p

其實唔難

推
反抗

政府做野兩條魚

裝佢屎忽

冇問題！

裝佢老尾